const REACT = [
  {
    question: "O que é JSX?",
    answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript",
  },
  {
    question: "O React é __",
    answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces",
  },
  { question: "Componentes devem iniciar com __", answer: "letra maiúscula" },
  { question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer: "expressões" },
  {
    question: "O ReactDOM nos ajuda __",
    answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma",
  },
  {
    question: "Usamos o npm para __",
    answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências",
  },
  {
    question: "Usamos props para __",
    answer: "passar diferentes informações para componentes ",
  },
  {
    question: "Usamos estado (state) para __",
    answer:
      "dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente",
  },
];

const NARUTO = [
  {
    question:
      "Quantas vezes Naruto reprovou o teste para entrar na academia ninja?",
    answer: "3 vezes",
  },
  {
    question:
      "Onde Naruto e Sasuke travaram sua grande batalha durante a série clássica?",
    answer: "No Vale do Fim",
  },
  {
    question:
      "Quantas perguntas Naruto acertou na primeira fase do exame Chunin?",
    answer: "Nenhuma",
  },
  {
    question:
      "O que Naruto usava em sua testa antes da ganhar a bandana da folha?",
    answer: "Um óculos de proteção",
  },
  {
    question: "O que é Kekkei Genkai?",
    answer: "São habilidades passadas geneticamente em clãs específicos",
  },
  {
    question:
      "Na rivalidade entre Kakashi e Gai, qual o número de vitórias e derrotas?",
    answer: "51 a 50",
  },
  {
    question:
      "Quantos portões Rock Lee conseguiu abrir em sua luta contra Gaara?",
    answer: "Cinco",
  },
  {
    question:
      "Durante o arco do resgate de Sasuke, quantos eram os inimigos contra quem os heróis lutaram?",
    answer: "Cinco",
  },
];

const decks = [REACT, NARUTO];

export default decks;
